[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (647)

來了

算啦超卓贏輸都事後
輸都會po返輸既飛

秘魯W 1.67

得番238比大家會點allin?

講錯買左3串4 但都係輸呀 天呀

錯咩

未知 以家買睇唔到尾盤

忍到星期六玩美職
芝加哥火焰

問號牙

國父
唔屌超卓係例外
你事後都是要屌的
佢輸都有po飛的

什 =/= 甚

超卓bb 派me

阿甲對阿乙出面開平/半盤

半7好像真係一定全10

今日輸左3注角大咩事

華斯高15.5b
烏拉圭 9.5b
意大利10.5b

係咪要Po飛
成個星期都可以貼

半7果時我諗住食撚滑，75min 10c差1c姐一定得啦
結果 好波呀你老母斷我過關

咁超卓真係贏輸都貼丫嘛
贏又會派 jer唔落

Yes lmlm

如果我輸贏都要貼預我幾版位

買條8串9連輸3關，屌你老母

澳洲果場仲仆街又食角又手球唔吹

我經常都po輸飛
念住報下喜不報憂
條仆街窒西住哂

見英撚做返場好戲，派就唔派得多，但見反就反3粒
一個100頭10抽

我

Lm

留名

lm

LM

客6.40

快到 秒回

me

職乞

83分鐘嗰陣諗諗住買主同客ng各100
諗諗下刷多2c應該易過入波
最後入左11.5b12.5b各100
點撚知班pk寧願入波都唔刷角

真係搵食艱難

就黎要改名做職乞熊仔

意狗肯踢出底線唔洗輸咁多粒啦

個龍撲好少少變左角啦唉

一陣果場亞盃客隊咩黎

資料都搵唔到

只差一點點～～～

超卓先生

內定你老婆超卓小姐先啦

都幾個角係撲出

中左6合彩頭獎 頭十每人1000

要留

老公派me

2千幾萬，頭十先1000，不了

留都廢撚事了

六合彩頭獎抽10個派10萬

二獎10個5000

食完飯睇輸到要jump

六合彩中頭獎頭十100萬每位 絕不走數 本票交收

掛住抽唔記得買六合神

恭喜喜欣ching

😂lm

乜撚都留，輸到冇錢

得9個 無我既
唔計呀

Agger，重抽

嘩打鋪機cup3粒 痴撚左線？

一齊啦
睇埋犬夜叉又贏錢

奧林普對費羅卡利有無人買

兩隊都唔識

買左大

食個飯返黎就咁 屌

留明

絲打贏到唔洗番工日日喺屋企打機？

超卓

先岩

無我既

無我ge

咩台播犬夜叉？

屌你老母，幾時先真正可以反cup狗會一次

頭十個留名，下次好快到請加緊留意

Youtube

返工都moon住po

訓緊都要MOON住

就算頭十留名都要抽
睇黎連乞都輸比人

8 11 15 23 24 29 6

職乞條路唔易行

中左的話派我

明天 直布羅陀 vs 塞浦路斯
半大 有2.2 屌唔屌得過
連豬左成個禮拜，好想番本....

攪左未

千葉市原[0] 對 福岡黃蜂[0] 10/06 12:00 1.98 1.86
星期六 2 日本乙組聯賽 大分三神[0] 對 FC橫濱[0] 10/06 13:00 1.80 2.05
星期六 3 日本乙組聯賽 東京綠茵[0] 對 名古屋鯨魚[0] 10/06 14:00 2.06 1.79
星期六 4 日本乙組聯賽 德島漩渦[0] 對 湘南比馬[0]
4場平手盤

3條飛每條飛中一隻字

push

得百幾集 4日睇得完

( Show Blocked User - 想同欣宜玩69 )

點解咁多人post爛腳圖
Blocked

145果場垃圾波

應該係輸到痴左線

抽左了好似

大家咁話

幾時可以做返大注狗😢

好似派雲加

Block左好耐

想同欣宜玩69 睇名就知心理變態

得一場

今日輸哂岩岩好，下個月先再賭

岩岩好彩收反注入球雙
以後要反意大利人了

雪炫

唉岩岩手風差左少少

米巴有無water比我飲下

深夜點賭好

我呢2日仲衰 無左二千幾

想飲下你d奶水 肥下先

米青就有要唔要

馬會咁撚狗既 巴甲得一場開盤

半和似樣啊

145果場係咪無人玩

又重注左半大
是否不智？

1:45半主要了

支持

奧林普 主勝
秘魯 大波/主勝
邦迪比達盤
甘美奧+1

1:45 大波O唔OK?

145果場阿根廷杯......
主隊過幾日要踢聯賽護級戰
今場好似出副選
主隊上2年都係打和射碼出局

17號先踢

全年超重心 奧地利u21

9買咗條8串1，頭關145讓主-1，睇下會唔會第一關即輸

u21咪又係變種廢青杯

0:0

俾少少假希望我得唔得

好啦半1全__

修仔近排好重手

-1主-1和

野野都1k車落去

大戶人家，我淨係可以跟少兩個0

全年重心 : 費羅卡利 FG

雪炫出咁多水

2.5B算啦

是油呢?

死左

6,7點買左300大波2x1

=.=

係對每一場ge睇法
可以揀黎做參考

有人派嗎😀🤗

入球大落好重飛2.6->2.3 會唔會係伏

剩係買10蚊半主唔睇了
各位早抖

會

買左4,5球
中左派100

thx

半大派頭十 抽兩個一百

好大注

開1-3 2-3抽5個派100

Me

俾獎金 數百萬當係碎銀

普巴我同你對左，我買讓和平手

普清做乜咁大注咁有信心

入波未呀

應該失左控(好似係

Same shit

買多五舊半大

竟然有直播

讓主-1已死

跟左80蚊 留返4舊買盤

今日去左澳門 返到黎忍唔住

好

出左去食飯 自私買中左大波2x1 求其推下

都好

主-1 上呀

眼訓
9買左和主

Quote錯 覆熊仔同老虎蟹

咁多人大波

欣f3

我都係 原本戒左兩個月波 岩岩月頭去轉澳門贏左小小就忍唔住發作

各位美國對千里達點睇

帶埋我

天水圍色魔😹

差d

無得睇屠柒巴叫波。。。瞓了

個小小唔夠你電幾日波

邊隊

玩

咩料😆

希望碧基巴中波膽
巴甲見

買左主

鬥攻

買左-1和

而家先睇到咖哩巴 無所謂 希望你贏 開3:2俾我ok

大波，讓主-1已死

開司職乞？

me too

broadcast

Find other source 好lag

同路

入波未

睇365 客好似禁屌

你贏啦我小注姐

入波未 咁多人大波

入未 好撚悶

得返400蚊想買埋訓教點分配好

大球死了

半主半大 全大

主隊比人屌打

半主準備玩完了

禁屌

主隊無攻過咁

客咁撚勁

客隊個名係咪咩皮膚科將軍

半主 入球單又全炒

客個排名本季升左3，6成勝率

又黎半0:0模式

南美人又呃錢

點解我會去買入球單呢種on9野

南美半和最準

主隊有進攻了

主仲衰過學界

半主加油

主好似上緊力

半場0-2

咁都救到

半場入一粒先啦屌你

訓醒屌角算

皮膚科將軍快d 比人入啦

有1球都偷笑

咁撚多射都唔中

客差D

原來入球大急落飛係大伏

開唔到大兩隊空難

好似25分鍾先開場咁

G持

似有暴動

暴動呀？

笑死

比賽無效狗會退$$

暴動回水呀 比番啲錢我呀 唔玩啦

屌 空哂都唔入 特登?

無睇直播 做咩

堅on9

假波.... 唔賭了

咩樹 去左屙屎無睇

主隊？
半主針

投降輸半咪大家開心囉 我投降呀

主試試半場比一粒

用頭錘猜波

我知錯了

大波回水呀 還我血汗錢

半大已死

屌我又重注

修仔買左2k

趕快日呀

買左大波既可以拎定滴露出黎

入波呀！！ 半大呀！！ 我屌你老母！！

訓先

又炒3注

屌你老母 咁都唔入

半0全3是夢嗎？

3分鐘半大是奇蹟嗎？

下半場乖乖地出黎456客隊啦

咁都唔入 一係1:1 一係0:0完

點解門前3,4碼空哂都可以炒高

假波

On9
唔記得左客隊咁耐以黎法定時間不敗

咪係 睇到好撚嬲 屌

個地好垃圾，不過前鋒仲垃圾

大波

買左主都想死
皮膚科將軍未撚輸過 唔計12碼

假波協議獎門人 還我血汗錢

仲本季作客10埸和添 睇黎為左升排名買左好多場

真係內定半和
訓

咁撚假唔差在下半場456啦

話說平時都係做CD-ROM, 好少出聲
啱啱有場波我真係唔知講咩好
話說小弟賭澳門博彩, 有得賭籃球
啱啱買左場俄佬籃球受讓11.5
頭三節都俾人炒, 第四節開頭輸26分
到最後7分鐘仲輸緊26分
最後係咁追分, 由7分鐘輸25分追到完場輸8分
基本上D分係最尾3分鐘入既

咁大個仔賭左咁耐波都未試過贏得咁唔真實
完全係呆撚左, 開心都冇, 雖然贏左錢

0:0 1:1 主加時絕殺

又輸5嚿

訓

咪又假波

2:2 ok?

訓

莫斯科中央陸軍?

兩隊成20射都冇一粒

同2隊前鋒講

英撚半場都入到3球

足球大把假波仲嚇呆你
絕殺比人反cup咩都出齊

和主得啖笑
主隊渣ga

下半場一定要nba

雪炫巴我想串晒你五個入球單雙心水

係, 我買左對家
第四節已經打定輸數, 落左街入1000蚊再戰
落到去狗會仲輸緊14分(減左我個受讓分), 點知最尾2分鐘追返曬
行返屋企果時睇左下比分, 心諗無可能追得分, 點知
果下心情係假波到呢

我覺得唔會和喎依場

我都有睇
我仲心諗
陸軍踢波咁勁 打波都勁?
完場分差8分 呆撚左

我覺得E個情況就好似補時連入兩球1-2反CUP, 入波果隊仲要係弱隊, 全場俾人禁住黎打
係根本無可能, 一睇就知係假波

今晚唔係好識買 係咁依跟跟雪炫巴就收隊

可以一戰

巴打有睇就知
最後5分鐘攻勢仲係有來有往

下次一見南美就半細全細 8成機會中

係咁依望左下都呆左
澳博無哂錢 未去入 唔撚順喎
不過好多即場走地都好正
又多即場過狗會
賭中超又送錢
玩法又多

thx 千語

賠率咪反映左

金雪b 咁多場既
聽日先跟啦都係

過關6x22 有冇推介 中左買你 差兩場

派

中有咩用
得1.幾 平注買唔抵玩
你搵計數機篤下
除非單注買1場細~1.5水就ok

可以係channel揀

聽日見要讀書巴

睇完揀左4場 諗緊點搞 因為果四場同路 其他都要諗諗

約砲

1:0

頂到完場

入！

可以加埋入球單雙ge場次

開埋大呀

入多粒最好 買左衣主同讓和
單頭主勝

比多兩粒就話你勁

出黎幫幫手456佢

貪心見大波高水 唔買主win

Hehe

你又贏

買左1.5大 快

欣B

和主

搏1：1定1：0好

又中

Don't gel ar......😭

聽朝早D起身去乞算

我就場場都買0:0 1:1波膽 垃圾波

半場

有即場???

點解主同大波揀左大波

一見南美洗10蚊半場0：0
30蚊全場1：1 1：0 0：1

一日應該有300-400蚊

澳博連女足都有
狗會輸唔起
中超都無

我揀半主添

okok

女足好爭氣

蘇格蘭一哥

女足要世界盃狗會先會開

1-3 2-3

希望快啲有中超

拿拿林比多兩球

真係狗撚黎 內定半和 好仆街..

兩隊都唔識點解可以買咁大

瑞典對美國女足都踢緊
又有場意乙

無眼睇呢場
睡覺了
我的投注選擇是 戈亞尼恩斯+1
ps 再贏盤我會嘔 和就算了好嗎🤦🏻‍♀️

☺️派嗎

呢隊升班馬未開首勝

打和+1都羊盤呀

睇完Trainspotting好想去住返三五七個月

1.5大凍過水

都20年 而家唔知仲有冇咁多道友

真係好on9 半主半大唔開 一到下半場就入

緊貼喜欣蛇

有無機會30

要問寫劇本果個

已經唔要求佢勝

我係🐷💡

開細波可恥

開30啦

唔俾人追和都偷笑了

補時1:1

試下依家合埋眼 5:0了

我訓了

晚安

你都係

痴線

未轉account

屠巴咩事

想賭NBA LOL 玩下poker

有無人未訓

訓醒

再見了2.5b

入多粒啦

無賭球一天
很舒暢

一齊jump

阿仙奴1.5億買人

等埋

1.5b

有無手足搵到一條片
我記得係個龍門好撚型 沖埋出黎踢
我好耐之前睇過但個陣無留意
想搵番條片

你問下頭先應你果兩個

Who?

唔知去左邊

客隊絕殺

不要

聖保羅2.5細 唔錯
同埋秘魯

食宵夜加早餐😊

1.5b又無了

補完時未

馬會又cashed

利申2.5b

中了

主勝 讓和cashed
讓主

咖哩將200$ 買哂主勝1.67
先得320幾
唔好乞佢了

ok

普巴又豬1k

2K

佢未買都想提佢分兩注-1主-1和
佢直接post左+1客

40$主勝
100$分兩注讓主讓和
執個早餐
無盤買細D算,呢D閪波
好彩今日都幾順

巴打轉運

今日真係順住落
買英撚反杯佢又杯撚到3:1
追緊條數 希望轉到運

五點想買主 驚和

聖保羅 -1

已買 感覺小勝一球

已買2.5細

委仔受讓幾抵屌

買左咩？

拉魯斯上呀

主勝而已
聽講巴拉圭今戰好多新人
秘魯拎左聖保羅中場 同法林明高前鋒
加上巴拉圭無乜士氣

拉魯斯鳩

明天睇好美欺定巴西

佢地上場比人大炒

友誼賽 super la

Ngo yiu fan HK ah😪😪

係 比人炒50
同埋個陣容話比人知佢地唔重視呢場
陣間美國-2都唔差

有分別咩

秘撈主赢10蚊

拉魯斯上力啦

秘 大落飛

狗會D水同盤都好鬼鼠

中20倍以上派100

主隊落到咁 贏撚硬咩

新手想問下呢個係咪2x3定係乜

單買only

佢只係一次過落注

波膽

秘魯=琴晚意大利

秘魯波好似幾好睇的

今場出番M. Almirón啦喎

秘魯-1得唔得？

買大算 主勝無肉食

事前貼飛!
交易 狀況 交易編號 投注類別 細節 金額
1 接納 7842 波膽 星期四 5
秘魯(主) 對 巴拉圭(客)
波膽
3:2@22.00
4:2@40.00
5:0@50.00
5:1@50.00
主 其他@30.00

$ 20.00 $ 100.00
2 接納 7843 波膽 星期四 5
秘魯(主) 對 巴拉圭(客)
波膽
2:0@7.20

$ 30.00 $ 30.00
3 接納 7844 讓球主客和 星期四 5
秘魯(主) 對 巴拉圭(客)
讓球主客和
主 [-1] @2.52

$ 90.00 $ 90.00
4 接納 7845 半場主客和 星期四 5
秘魯(主) 對 巴拉圭(客)
半場主客和
主@2.00

$ 150.00 $ 150.

似下盤

睇好630兩場巴甲2.5b

預防被屌事後飛
我都利申買左秘魯 -1
廢事中左又比人鬧事後飛

睇個盤口似細

唔post咪咩事都冇

客隊入波通殺叫爆區

有無手足有link

班莊古惑到 58分全世界轉左轉半一

今日都痴鳩線，買左場直播快過狗會。 買完CAP 圖劃左ACC NO 再貼上黎。 貼緊果時入埋12 碼，即打埋未話好彩足到雞。 即比條撚樣追住屌。

POST 事後自己無份嬴唔高興要求POST 事前，咁POST 完事前唔撚中又有無諗下唔中果個感受? 理鳩佢事前事後，啱睇咪睇，唔啱睇咪飛。

友誼波獎門人啦屌

係咪狗黎

賭波post 你唔會清純到覺得只係分享心德掛？覺得眼冤大可以開一個純討論post

是但中一注起個機先

果班人應該係輸到痴鳩線，可能見到馬會有人拎錢都會走去屌柒人 賭波post事前都會鳩up自己支持邊隊，最後贏左純粹開心貼下飛又比人屌，班乞衣又話唔派錢貼乜飛 連做乞衣又無道德過人

喂喂喂 秘魯半主入波未

客禁屌

拉魯斯

秘魯上力慢 下半場先會有返D睇頭

巴拉圭唔對路喎
識踢波嘅?

+1 派錢

蘇蘭奴GOGOGO

咁都唔吹

3:1

4:1

拉魯斯頂實呀

黑哨

狗會唔開果場既阿杯正氣到

友賽黑哨

準到我懷疑打假波狗會有分收錢

半主jump

星期四 8
美國(主) 對 千里達(客)
讓球主客和
主[-2]@2.03

派錢波?

25分鐘0射

-2

5:1

俾次機會半主手足啦好嗎

好撚膠 起腳就入

半主已死

真..次撚次都殺.. 沙特又殺

外面大細開1.5
主讓半了

大波已死

秘魯真係廢到

原來大波落飛係誘大

客隊守得好

踢咗半個鐘零射門

吸取教訓 南美只可以半和半細

秘撈哥比D力呀..射都未射過

屌做波都起下腳啦仆街

秘魯好似落後先識踢波

今日買左兩注半主都收皮
中午澳洲又被人絕殺
早知skip呢場

打友誼賽都打想想隻揪

少少事就嘈睇黎又係想拖時間 今場和波味濃

發覺有個推薦中7輸1仲要免費
睇埋呢場係咪咁準先
拉魯斯 立陶u21都中 澳洲2.5大又中
跟下個聖保羅2.5細

秘魯比D力啦 點對得住家鄉球迷

真係唔多信賣料

推薦 無收錢

屌 唔中輸埋佢

硬係覺得買左半和佢就會開半主

唔好呀. 我買全主架

買左半主覺得好ON9

半和仲高水 半主2倍 我屌

波都冇入 同南韓果場一樣

屌你老母秘魯一射都冇

屌 仲買左雙 一陣1:0 完真係A1 見

頭先中完伏 去左買全主了

秘魯戰術好有問題完全放棄曬成個中場控球權，搞到進攻無任何供應，面對緊迫盯人防守好心就多利用轉邊拉空總好過塞死一邊

假波唔洗戰術

無salas要錢嘅堅料？

比達有無同路

戶口多左幾球又話你知咩

踢得咁被動真係流左D

我只可以講 我事前見到
佢出左5場 有2場狗會無
三場已踢 上面講左 中哂
兩場未踢 買左小小試

之前都試過跟賣料嘅免費料仲衰過自己買 專選擇D 1.2-1.5嘅料黎推薦

個啲好虧喎 呀婆都識買
不過呢個真係唔係賣料 我只係見到狂中姐

跟小小聖保羅細

場波太假, 365 都封鳩埋

秘魯半主已輸
秘魯全主 小注讓和 下半希望有一球
聖保羅2.5細
睇好比達但太低水

打架? 黃牌係咁拎

就算紅左都入唔到架 劇本

邦迪比達第6打包尾有平手盤

比達win 都有2.28

比達又唔轉盤

星期四 6
戈亞尼恩斯(主) 對 邦迪比達(客)
主客和
主@2.85

得唔得

開季第五場

轉左盤

秘魯黎料

爆角

秘魯應該想半和全主
貪心半主

630仲未諗到買乜

巴拉圭應該守唔住, 仲買撚左和

守唔住就應份 估唔到上半場咁撚猛料姐

秘魯依家先黎料
有心?

May姐秘魯加油

邦迪比達大

無咩凌晨波個人都精神D

入一球比9蚊我賺都好呀

same road

秘撈D人身位好勁

跟左書包頭二 半主買唔切
之後對左最後

開左波先出都跟到咁勁

28定29出 趕得切..

書包盤:
戈亞尼恩斯 2.5大
戈亞尼恩斯 下盤
聖保羅 半主
聖保羅 2.5大

又半主又大...

場波未夠30分就開左，買唔切

聖保羅好多c

4分鐘6角

冇沖突

馬會又無角球了

1-0 秘

秘魯1:0 + 巴紅牌

Goal

真係讓和咁戇鳩?

超級罰球..

Ok

嗯...但巴甲都係南美係咪？
頭先2場都開唔到大同半主

罰球死角

啱啱頭場已經讓和

嚇死我，保到個全主

秘魯唔買半主咪收錢
全主讓和
屌死你上半場唔入波

2-0 ok?

都係要靠古里路.. 淨係識佢

國父

讓和我ok
但係半主唔到 屌一聲

咁都唔入

屌 開個雙黎啦

8c...

巴希亞 高士路 半和

9c

瘋狂刷角 又冇即場

狗會醒目 半場爆角大
初盤12.5都爆硬

秘魯撐埋
到聖保羅2.5細
希望中埋 輸鳩左秘魯半主

屌 又讓和

巴甲全大

入左500玩兩日國際賽 已經上到7k 國際賽真係福音

場場細

派我

睇黎又係半和全1

聖保羅 無消息就係好消息

戈亞尼恩斯 1-0

尼恩！

尼恩入多兩粒！
聖保羅無消息就係好消息！

仲係度你

豬死了 可以去邊

高水sir唔出水
當年啲高水先賭呢

入多兩粒!!!!

反cup子我地一齊反cup狗會 我諗到方法啦

想g

講左聖保羅細 雖然未完

比達可以再假d

2:0

主隊未開首勝
個種心態 同埋平手盤

轉左平半 俾佢呃到 jump

尋日華斯高屌打輸2：5
邦迪完全唔入流

轉平半係比人買熱左姐..本身開已經1.7 買兩買就已經會轉

第二球原來12碼 同一條友入

南美波正仆街

Usa can win more 2goal 🤔🤔😢

Yes and so easy

any water can save cup子?

暫時無 我女友話買美國-2
聖保羅係見到某啲人出
秘魯都係 但貪心買半主倒輸幾十

都覺得戈亞尼恩斯個盤誘客

冇啦 又12m又踢到成pat屎咁

甘美奧
好彩睇唔透查比姐

唔記得有呢場添

比我可能會買查比 呢季升班馬 轉左成隊人咁
估唔到甘美奧

美國3日後打老墨 未必去咁盡 嬴當然無問題

比達咁垃圾 主隊已經八場無贏 仲要半場輸2粒

甘美又入

查比

3串1輸查比

等陣買個美國8.5角細練心臟

鳩屎佬大

查比1:2

查比 入多兩球夠了

屌 書包蛇6:29先出跟唔切
邦迪求你地再假d...反cup

我用電話買得切頭兩條轉過半場主客和就已經封撚左結算

垃圾比達，好在買不多

書包蛇完美撚賭仔

教練都知道球員打假波已經換走

我29分個陣手都震鳩埋 心諗買唔買得切
仲要諗買幾多錢

跟到兩條都fatfat

比達1more

就係跟唔到下面唔中個兩條(一條唔中,一條可能唔中)
好撚彩狗會封得快

巴希亞半大全大

兩條Skip哂 希望唔中

凸

巴甲4場大 快

巴希亞 半和全和 1比1波蛋

主隊受讓咩

戈亞受讓 2:0
2.5大-1
半主 0:0
2.5大 -2

St. Paul goalll

10點買美超

慘。呢排書包咁準一場都冇跟到，

比達肯入未

賭完美帝訓了

放棄吧

買屌屌美國半場1比0先

Sleep is for the weak

要捱到三點

比達對家

佢唔作比人入啦 屌 買左大波

美國讓唔到-2

美國有個好撚靚仔..

邦迪反cup開個大啦

唔講就中 甘美奧大 回血

聖保羅頂實

波膽 星期四 9 巴希亞 (主) 對 高士路 (客)
4:1 @ 50.00
5:1 @ 150.0 $100

過份左 3:1都over啦 高士路唔弱吧
雖然呢d巴西甲係比有錢佬玩既假波

高士路 大

美國-2

美帝角大

高士路 FG

同書包對

美國主場氣場勁撚到..

搵人入多球啦 差個大波波呀

3:0 CASHED!!!!!

3；0

戈亞3:0
2.5大ko+下盤!!

書包係邊到出水

準時開波

入了

美職主隊 阿婆系列

想買 5:0/6:0

某地方睇到的料
聖保羅2.5細 請力頂

美國應該角大了..

中完荷蘭5:0 呢幾日無中過大波膽 希望你中

美帝1c
初盤8.5/9.5
無即場角球我屌

希望1球完場

你都好似買左?

開硬咩

唔係開硬 係連即場角都無得追

希望佢頂實

馬會真係越黎越仆街 又驚人贏又要開角球出黎玩

美帝半大 全-2

根據呢幾日經驗 唔開=爆c

戈亞10c 聖保羅16c
呢d初盤最多咪9.5~11.5左右

邦迪果場比多粒黎開雙..

高士路大波

高士路RC !!!!!!

高士路 紅牌

高士路直接紅?

鳩士路直紅

最多10.5

on99.. 高士路rc.. 買左半和

都估唔到會直紅架啦 呢鋪抵輸啦 7分鐘直紅

書包俾嫁張紅牌

巴希亞快D 456......

高蛇一黎整張rc俾賭仔嘆下先

紅左特別勁

查比追平

高士路大

過往經驗拎紅牌果隊會特別勁

鳩屎佬未入波就紅

高士路頂住半場呀.. 下半場先比人456啦

不了 半場3-0

難d

美帝仲未入波
叫3.5大如何是好

當我想起高士路
高sir撚鳩賭仔呀

高sir大

想食多張??

我屌你老母聖保羅 上半場又唔見你入

美國 已死

仲要讓兩球 睇下算

高士路快完半場

開場13分鐘啫

高估左美國

個勢唔差呀..

低估左達哥

書包都嬲了

開2:0既話,馬會又殺晒賭仔

戈亞頂埋完場啦

買左3次半主 冇次開到

屌咩 鳩屎佬唔入俾人入啦

買左咩要頂

GOAL!!!!!!!

書包蛇

快d 2-0

真...乜撚野絕殺都出埋..沙特個場
不過呢次巴希亞fg中了
呢個跟唔切

書包goal

巴伊 Goallllllllllllll

下盤 2.5大 快手完場

DIU....紅牌破壞曬

咁有咩要頂..

仲洗頂咩

角呢

聖保羅2.5細

差美國

我屌哂鬼 跟到書包 但手快快禁注個陣買咗高士路fg

都話唔呃你 真係5中5

兩粒呀老美

高士路追和

聖保羅 cashed

屌鳩你呀聖保羅

甘美奧連入兩粒

本身我都買左波膽1:0 2:0

鳩屎路一係輸多粒一係追和

2.5 b

美帝
求你半場比兩粒先

唉聖保羅我屌你老母 半場唔入 下半場入兩粒撚我呀？

中喎

甘美奧真係好勁

無買波膽 屌 你又唔講

包包 有無買UsA

大波cashed

冇

豬到暈 USA 半場1比0波蛋要中PLZ

書包

有機

跟唔到戈恩
垃圾高士路

有無機 炒3.4,5.6

跟書包戈亞下盤 2.5大 cashed
對左聖保羅2.5s cashed
睇美國了 巴希亞又無買

2:0 收入D

半場10全場50

半大呀美帝

30'前入一粒都有得叫下

集氣

委內半客

molamola

全大牙美狗

唔半大都全3:0呀

買親d 456都1球完場 朝早d波易玩好多

g 持

今日條粉皮出3場 有2場係狗會無
屌撚死狗會
陣間再睇下條友仲有無出

仲有冇野睇岩

暫時4中3 手多輸半主
未有睇岩..美國-2讓太深都無買
陣間友誼唔想買,
預選賽應該會正氣d...
夜小小再偷睇下條友有無出水

高士路追和未

美國佬唔刷角

鳩屎佬唔入俾人入啦

上到2k係咪派我

角大已死

之後3場買半大博下

大

上星期輸左1k 依家要上3k 屌那星
追番上2k 仲差1k

刷角啦屌

跟你算 今日好黑

我唔係跟你我就買左邦迪了...
跟u

不跟包sir是我錯，一場邦迪hi左4k
二日巴甲10k

垃圾美帝 唔屌唔生性 快入

包sir唔出戈亞 我都買撚左邦迪

你地10:00跟華哥買就有錢贏！

我尋晚都輸1k

600>1400>400>900

高士路大波

GUN

查比追和

入定錢等你

點追

高士路半場和

美國仲未入波

依家忍緊手跟包sir..同路就去
對左就避 唔會刻意去買 除非我買左先
即刻2日追番1k

美帝入未 咪撚玩野

達哥中楣

唔求半大 ft開個3比0算

巴希亞2.5b-2

美國大炒 以後唔睇日本av 轉歐美

有時幾認同有旺跟旺

跟

無心踢

美國咁都唔入.. GK勁到

2c -7

吊 個龍食左過期春藥

千里個龍

-8

鳩屎佬守乜柒

大佬 我唔係你覺得美國勁 係對家廢炸

狗會開9.5?

美國入未？侵侵唔支持體育？

8.5/9.5都有

世盃外都沒心踢

球數 大 細
[8.5] 1.72 2.00
[9.5] 2.15 1.62

高士路 美國

千里達班波都係踢美職

美職明星賽

3c -6

美國呀～

展示你強大國力喇

邦迪比達對家GOAL!

美國咁多攻門都入唔到一粒..

美國買左4:0 係咪玩完啦

實力唔會話差好遠

個中場踢荷甲

仆街中楣, 屌!!!

又一場2：5巴甲

甘美又入查比一粒
查比今季失得1粒
呢場失左5粒
淨勝球5粒變2粒

查比廢到

有個箭頭踢過獌今場無出

GOAL士路GOAL未呀..

求下你半大

放棄左追和？

追毛咩,有球仲要對面烏龍送既

美帝大波呢

有無委內瑞拉同路

叫下啦

美帝已死

巴假一假真係冇心機 垃圾比達

邊隊？

美帝波都唔識入學人讓兩球

仲驚USA入兩粒.. 一粒都冇 半主都開唔到 渣到

屌 唔識入仲讓咁深

Skip左

半主半大都開唔到

巴希

半場出黎追到3粒 一定係hea踢上半場

高水半和

我都見到
半主勁低水

應該1.5

角大-6

巴希1:0 ht
美國0:0 ht 3c

1.46

屌 半0:0 大波已死 美帝正仆街

一陣實有一班買左美帝讓得咁深既人買埋老墨讓一球輸埋又屌晒鬼

臭閪！！！！！！！咁都入唔到

屌你老母呀美狗

2.5大 1.46
半主 1.46
一粒都無 on9

on9美帝
又要猪

猪你老母 返5p啦

返大陸喎

2.5大USA good good wor

而家 即場1.5b 1.8倍 有無得諗

3-5

唔敢買

鳩屎俾人入多2球 委內半主

3-6

買+1就盤贏
買盤就走盤
...

美帝 入到3球以上 我今日唔賭

美國想買1.5b 但又似太睇得起佢

買得

睇黎要繼續賭
美仔廢到

好唔好兩倍先入我都諗緊

掂晒

3:6係咪概念

巴甲36

買主無懸念

叫做7+

尋日2:5
今日3:6
聽日搵場4:7

堅重心

win

主和其他未開

1.97倍入多注

上面見你話1.5大太睇得起佢

厄瓜老炸

連豬幾口啦 琴日大海先追返哂

哥達鴨上盤

如果臨開之前再升水就入多注！

咩事

無資料

笑左

想贏一注都咁撚難

美國輸0:2 你認唔認同

同路應該點算

G持 1.5b ok

跳船輸水位

11場 上盤
入左5k
有無同路

巴希亞開大是夢嗎

放長線釣金魚

無話輸硬既

美帝個主主1.45輕鬆開唔到

鳩路士 入多2球

下場再努力

美帝0:0完應該好多手足一齊jump

瓜半大 全大 -2
美-2

同路入多兩注 至少

真係無人千里達？

美1:0.. 屌你老母 上半唔入

美1:0

差呢場 原來委內係主 買左半客

美國 回撚到2倍 1.5b

1.5大手足叫糊

美狗-3